\chapter{Постановка задачи}
Для 5 распределений:
\begin{itemize}
    \item Нормальное распределение $N(x, 0, 1)$
    \item Распределение Коши $C(x, 0, 1)$
    \item Распределение Лапласа $L(x, 0, \frac{1}{\sqrt 2})$
    \item Распределение Пуассона $P(k, 10)$
    \item Равномерное распределение $U(x, -\sqrt 3, \sqrt 3))$
\end{itemize}

\begin{enumerate}
    \item Сгенерировать выборки размером 20 и 100 элементов.
    Построить для них боксплот Тьюки.
    Для каждого распределения определить долю выбросов экспериментально
    (сгенерировав выборку, соответствующую распределению 1000 раз, и вычислив среднюю долю выбросов)
    и сравнить с результатами, полученными теоретически.
\end{enumerate}